[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小妹由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

搏咀？！想我嬲？

收皮啦 無圖學人開POST

咩圖

乜撚嘢叫搏嘴？用張嘴打交？

弦咁夜仲唔瞓喺度駁咀

褲都仲唔褲？

駁5刀

瞓

難得正皮你

咁夜仲唔訓
wfh?

打住冷震幫你搵圖
冇圖咪撚開POST啦仆街

失眠

想駁嘴？

今晚約仔未

褲當時岩岩起身看球